---
ID: 262469
post_title: 准备睡觉
author: 南 靖男
post_date: 2004-05-09 21:00:00
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/05/262469
published: true
---
累了一天了，虽然早早的下班回家，但是还是觉得累。
晚上接了好几个电话，最该死的是邓主任的，带报纸也要用电话催。
还有 Sheth 叫我传一个 kof2000 给她，结果中途死机了。
最后是勇哥，可能是终于结婚了，周六 5.15，没有直接答应他，到时候再说吧。
现在正和 Sheth 视频中。。。